# FLISoL 2019

Presentaciones de las charlas y talleres.

---

- Charlas

---

- Talleres
Debian y su misión con el software libre
Diseñadora Gráfica: Migrando mi hogar a Linux
Linux contra la basura electrónica
Rho-Pi: Bot de Telegram para controlar una RaspberryPi
Vampiros vs Hombres Lobo. La cultura DevOps
